# Запуск проекта

Для запуска программы необходимо установить зависимости для npm, bower

Установка зависимостей:
    После клонирования проекта из корневой директории проекта
    выполнить  `npm install`

Запуск сервера:
(необходим python)
из директории проекта

выполнить `python -m SimpleHTTPServer 8080`

в адресной строке набрать

`http://localhost:8080/src`

Чтобы остановить сервер – в консоли нажать `Ctrl+C`